Aplicación
  administración de proveedores
    Datos:
      Nombre-CUIT
  Órden de pago
    Datos:
      Proveedor-Importe Neto(sobre el que se basa el cálculo de la retención)-Fecha Órden
    Impresión del comprobante de la retención
  Obtención de alícuotas a traves de internet
  Generación de archivo
  Visualisación de las retenciones a presentar entre fechas

Estimado: 24Hs

Implementación
  Instalación del soft en la PC del hotel
  Detalles que surgieran luego de la instalación remote via teamviewer
  Capacitación

Estimado: 10Hs

Total: 34Hs / $40.000

Importante: Por favor aclarame si falta algo que sea necesario para el cálculo de las retenciones y/o algúna otro requerimiento. Entiendo que para el cálculo necesito el neto en la órden de pago, si es necesario cargar las facturas para luego seleccionarlas en la órden habría que ampliar el presupueto ya que iplica la carga de facturas y la posterior selección de las mismas al momento del pago.
Me comentaste que el hotel me haría varios pagos, por favor fijate que calculen la inflación.

Un abrazo
